{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054232",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27120",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 연산동 MU플러스 호텔"
    },
    "text": "お客様がリラックスできるよう、MUプラスは様々な施設を提供しています。客室はパンパンなVOD施設と60インチTVで備えられており、映画やドラマを楽に鑑賞することができます。さらに、最新の映画を無料で視聴できるパソコンも完備されています。インターネット速度と無料Wi-Fiも迅速に提供され、PC2人用と大型浴槽のジェットプールが提供されますMUプラスは計41個の客室を保有していて、交代駅、蓮山駅、巨済(コジェ)駅と近い位置にあって、交通が便利です。未成年者と同居は制限されており、物品の盗難、破壊、汚染の時、損害賠償と、クリーニング代が請求されるので注意してください。騒音に注意して周辺の客室に被害が及ばないように協力してください。キャンセルの規定は3日前には100%払い戻し、1日前には50%払い戻し、当日は、払い戻しは不可能です釜山蓮山駅と釜山市庁は徒歩で移動できる距離にあり、温泉川市民公園と社稷野球場も車で移動するのに便利です。お客様のレビューによると、MUプラスは親切で清潔なモーテルであり、客室は清潔で広く浴槽も大きくて快適です。スターバックスコーヒー豆やクッキーなどのアイスコーヒーは、チェックインやアウト時に飲むのに良い付加サービスとして評価されています。ご利用のお客様はここだけに行くと言って、値段の割に最上の宿泊地として人気を集めています",
    "QA": [
        {
            "question": "MUプラスはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "MUプラスはVOD施設と60インチTVを備えた客室を提供しています。さらに、最新の映画を無料で視聴できるパソコンも完備されています。インターネット速度と無料Wi-Fiも迅速に提供され、PC2人用と大型浴槽のジェットプールが提供されます。"
        },
        {
            "question": "MUプラスの客室数は何室ありますか？",
            "answer": "MUプラスは計41個の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "MUプラスはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "MUプラスは交代駅、蓮山駅、巨済(コジェ)駅と近い位置にあり、交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "未成年者との宿泊は可能ですか？",
            "answer": "MUプラスでは未成年者との同居は制限されています。"
        },
        {
            "question": "物品の盗難や破壊、汚染についてどのような対応がされますか？",
            "answer": "MUプラスでは物品の盗難、破壊、汚染が発生した場合、損害賠償とクリーニング代が請求されますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルに関する規定はありますか？",
            "answer": "MUプラスでは、3日前までにキャンセルした場合には100%の払い戻しがあります。1日前には50%の払い戻しがありますが、当日にキャンセルされた場合は払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "MUプラスの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "MUプラスの周辺には釜山蓮山駅や釜山市庁、温泉川市民公園、社稷野球場などがあり、観光にも便利な場所です。"
        },
        {
            "question": "MUプラスの客室の評判はどうですか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、MUプラスは親切で清潔なモーテルであり、客室は清潔で広く浴槽も大きくて快適だと評価されています。"
        },
        {
            "question": "MUプラスの付加サービスについて教えてください。",
            "answer": "MUプラスではチェックインやアウト時にスターバックスコーヒー豆やクッキーなどのアイスコーヒーを無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "MUプラスは値段に対してどのような評価がありますか？",
            "answer": "ご利用のお客様からはMUプラスは値段の割に最上の宿泊地として評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 424,
        "QA": 569
    }
}